約左個有錢fd去邊飲野好？

過兩日約左個有錢fd
去邊飲野好？
同佢唔太熟，見過下面
今次約佢有d野同佢傾
有邊到d酒吧唔太嘈可以傾下野？

利申：好少出黎飲野

其實唔係咁熟去cafe都得啦

Sell保險？

唔係呀，其實係個親戚介紹，想我去佢公司做，所以見下佢睇下有咩傾

This

認真問

帶埋我得唔得

打完波去七仔是但買啲嘢
之後返去公屋樓下嗰啲公園仔

有冇酒吧推介？

去酒店飲包冇死，文華囉

Gay bar

MC CAFE

M1

bar pacific 唔錯

美酒配美景香港18大最絕色景觀的天台酒吧!

Lion rock

Park lane
SKYE
真心好